和理非的極致！泛民真真出全力！真真罷工！

泛民好多時會話勇武係鬼，而勇武亦會話泛民係鬼；
泛民叫你唔好中計，而勇武亦會叫你唔好中泛民計；
其實我地都係分化緊，但即使真心想避免分化都避唔到。
好無奈。
唯有靠最大眾、最多人數既既和理非信仰者，自己用清醒既頭腦去分析，究竟是「合則兩利分則兩害」，抑或是認為勇武真的無效，認為和理+勇武對政府施加的壓力比不上單純和理對政府施加的壓力大呢？

永遠記住，記住「民為貴，社稷次之，君為輕」，記住我地市民先係皇帝，先係話事人，政府係我地ENDORSE佢管治我地，泛民係我地投權俾佢地作為代議士表達我們的意願；當我地想要一D野，我地係有權向政府、泛民施壓，而唔係俾政府同泛民牽住我地鼻子走！

人地外國既代議士係要睇市民頭，迎合返市民既意願，先會有票。我地既代議士就帶市民頭，引導風向、將市民既意願傾向去對佢自己有利的方向，咁就有票。而且，我地既市民自己亦好睇代議士頭，即係懶，總是想被引領引導，而唔想自己揸返次莊；要記住，香港事係由我地香港市民話事！

記住我地有票為皇，泛民若做到野，幫手爭取晒五大訴求、雙真普選，我地係冇理由唔投票俾佢；但如果成日幫唔到手，剩係想我地快d收科，將我地既訴求一再壓縮、退讓，我地又何必一定要投佢呢？

而如果真的想用全面和理非的方法去嘗試解決事件，我地應該做既係，強烈要求泛民幫我地爭取到我地想要既野；要佢幫手唔代表係叫佢set大台，我地唔需要大台，因為根本我地自己每個人就係大台，我地既訴求好明確，「五大訴求，缺一不可」。

泛民代議士們此刻應當未盡全力，我地應強烈要求泛民的每一位代議士、每一個政黨以及其屬下公會(對，是每一位個人及團體，是所有)，都要以其個人和團體的名義作出背書，去呼籲及號召其所有所有支持者、所有所有工會及其員工，以及其他不是其屬下的全港的所有工會包括航空、交通、金融業等等的工會及其員工，以及其他商界商會、其他所有一應政府公務員等眾，一同來一次全港性的大規模、持續性的罷工。這已是和理非可以做到的極致，而我相信這樣的做法應能對政府施加十分龐大的壓力。

推啊。真真真罷工。泛民全部現任代議士及泛民所有工會都要以名義背書。呼籲，號召所有支持者們，係所有啊！

有冇兄弟推啊，真罷工，真和理

其實做到全民罷工一d都唔難
其實講左好多次
只要每星期搵半日下午或者lunch time
快閃中環集會(或者各上班主區分區lunch time 快閃集會)
現時情況下大家都好怕上班區會變左周末元朗大埔葵芳黃大仙北角，各公司只要有少少風吹草動都會提前比打工仔收工，店舖亦會關門，變相罷工一樣
只係唔明點解示威集會只集中周末一到平日就收皮
一星期搵半日下午甚至只係lunch time出來有咁難?
平日半日快閃集會，堅持下去自然就會變左一星期一日罷工，又簡單又易堅持落去，可以趁現在民憤大，隨時可以開始

罷啦，最和平施壓!真罷，要泛民所有現任代議士以其名義背書啊！

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

泛民所有現任代議士以名義去背書更具影響力啊！當然我都同意你既方案亦有效。
可惜香港人的主動性及可持續性有點低。

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

推啊，要夾泛民真出力出全力。
只要夾到泛民出真全力，泛民既支持者眾先會響應架。有d人既主動性好低架。
當有150萬人支持泛民，有30萬若肯主動夾泛民，要求一定要出全力用名義背書黎號召罷工，咁其他120萬較被動的人先會應真響應架。

推啊，要夾泛民真出力出全力。
只要夾到泛民出真全力，泛民既支持者眾先會響應架。有d人既主動性好低架。
當有150萬人支持泛民，有30萬若肯主動夾泛民，要求泛民一定要出真全力用名義背書黎號召罷工，否則就唔會再投票俾佢地。咁泛民真真出全力吹大雞，咁其他120萬較被動的人先會認真響應架。

求推，好想幫到香港啊，好慘啊個女仔

反夾返泛民啊！推

罷工有撚用咩
塞鐵打爆晒全部地鐵站都一樣咁多人返工
根本無人罷

唔夠人氣係因為和理大眾係睇泛民頭。
泛民未出真全力。所有泛民代議士若都肯以名義背書，強烈召喚其支持者們罷工，個效果好唔同。

咁就食得屎
仲話靠選票選舉